呢個政府太無恥...好難同佢鬥賤

政府沒將人命放在眼內
底線係冇
只要佢知道我哋底牌係人命係社區爆發
我哋就贏唔到
抗爭從來付出大於收穫
都唔會一蹴而就
當然其他行業沒響應一齊罷工可能係令到罷工KEEP唔到的原因
但現實都係其他行業好多已處於半死狀態...除在家工作外甚至好多已經開始停薪留職
只係佢哋未必會行出來比人見到個數字

大家無需要理會對家抹黑
抹黑唔到
信佢抹黑的人都唔使同佢浪費口水
之後認真諗下點樣先令到佢全面封關同埋應付社區爆發先係要務
醫護已經做得好好

傻嘅
同共匪鬥一定要冇底線

其實仲無恥係班藍絲，咁嘅情況都可以護住中共港共。

係呀，正因為政府無恥，醫護嚟緊一定會接受大清算

唉...
啲醫護喺前線工作
雖然知道大義
但見到前線咁多病人
唔係個個都狠得下心...

咁肯定唔會夠共匪玩

五毛狗走啦
清算囉
反正都攬炒
醫護要移民都高分過啲ON9五毛狗
唔使應我啦
BLK鳩咗你啦五毛狗

真係好矛盾...
如果無底線咁咪變共匪咁囉...
要唔鬥賤又贏到...
對唔住我蠢...我諗唔到...

主線任務係立法會選舉，要同禮義廉鬥,唯有踢走保皇黨，奪回主導權

唔駛太介懷
隔離蔡英文撤僑都比中共撚到化
南韓文在寅送口罩都中晒伏
唔好奢求一時三刻贏到

革命係一定要有人犧牲
但佢地犧牲係為左將來更多既人

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

劣幣驅逐良幣
從來只有玉石俱焚之後先可以浴火重生

咪再ff用大愛說得班禽獸
自己又可以無痛bbq大結局

其實由病人死唔得咩？個個都藍絲/內地人，最多黃既努力醫
睇下市民政府點反應

香港政府唔需要同人民負責, 所以用人性或者道德去同政府博弈係唔會有談判籌碼

醫護消防罷工係民主社會影響就大, 但對於香港班高官一d影響都無
醫護罷工令到任何人犧牲都好, 對林鄭係不痛不痕, 呢個係事實

金融罷工切斷大陸資金來源, 或者警察罷工令抗爭可以直接對準政權就有用, 但無可能實現
可以想像到, 俾香港6成人三罷到一個月, 政府都係無需要跪
所以思考下點樣改變, 好過堅持去搞三罷

我覺得以港共嚟計
全香港罷工可能都唔封關照放喪屍入嚟

吓，又話攬炒

問題係大部分都要有同理心先做到呢行
性格係天生

你講得啱

問題係政府個心態醫護係呢幾日已經知
社區爆發? 唔夠人手? 唔夠裝? 好多人中左?
有乜所謂, 影響唔到我個位置,
佢用咁既心態去面對醫護罷工, 係無可能應付到佢地

大爆發仲番工，真正尋死

有幾句廢話想大家思考下
幾時中共港共會下放權力比香港人？
就係下放比唔下放好
有咩情況下中共港共下放權力比香港人 會比唔下放好？
向住呢個答案出發就啱
我的答案就係外國戰線
希望能夠令美國將香港普選問題加入貿易協議